大家要記住，有一日我地會係煲底除下口罩 互相擁抱...

次次諗起呢句 紅都眼晒
大家要加油 無論如何 只許成功！